有冇人知我老母煮緊乜撚野

開估

樓主老母it 狗？
Tomato with port

睇爐張相就知係魚啦

你唔講野我都見唔到

蕃茄洋蔥炒肉碎

有咁好既野食都嫌, 你已經好幸福

公廁撈上嚟？

你夠唔夠膽食先

點解會咁煮... 蕃茄肉碎？！

睇到

以為屍體處理

我仲以為邊個嘔落鑊

炸魚番熱唔係番炸咩 攞去炒？

日日都係咁你就唔會咁講嫁啦

下次同老母講自己買野食得喇

with port 係咩嚟

有無人知你老母個仔影緊咩野？

焗爐翻熱，冇咩問題

你老豆

結果就係自己買

砵酒煮

個鑊係咪洋蔥炒蛋肉碎

落左母愛

接近
係tomato with port

痴撚線

謝謝

係愛呀

個焗爐幾耐冇洗

龍虎鳯

正皮係比伯母冇用5p字

Wallpaper先係真正答案

有咩唔係屍體處理架

佢會打殘體

又食狗糧呀

係愛呀 哈利！

好溫馨

世上只有媽媽好~

加油

樓主不如叫老母唔落蕃茄，洋蔥切粒，再加少少鼓椒炒應該幾正

唔係就洋蔥同豬肉撈埋釀落蕃茄拎去焗

這是正式出碟的晚餐嗎？

樓主幾時抺下個焗爐佢？

狗都識上網？？

第一張好似痾爛屎

你個衰仔
有得食仲厭三厭四

我估係pork

dllm 張background pic

狗糧

倒左佢，自己煮